（有片）超搞笑機長廣播

笑鳩死！如果係香港既話

good

鬼佬個腦真係世界級

咁都得

笑死了

正皮俾機長

鬼

正皮109

此post必火

鬼佬佬

正皮引伏

有創意

笑死禾

可以接受

笑鳥鳥

Bam

單機

100連

笑左

笑右

媽媽

向世界展現

正

經典

機長係連登仔？

第三頁